# Saisir une subvention

## Saisir une subvention qui s'étale sur 2 exercices

## Cas 1: 
1. Création de la facture Client

- Aller dans le menu __Facturation__ > __Clients__ > __Factures__ > __Créer__  
- Dans les lignes de la la facture, ajouter 